Un snack vend des barquettes composées de nems et de samossas.

Le cuisinier a préparé $162$ nems et $108$ samossas.\\
Il souhaite les répartir dans des barquettes qui seront identiques dans leur composition.\\
Tous les nems et tous les samossas doivent être utilisés.
	\begin{enumerate}
		\item Le cuisiner peut-il réaliser $36$ barquettes ? Justifier.
		\item Quel nombre maximal de barquettes pourra-t-il réaliser ? Expliquer.
		\item Dans ce cas, combien y aura-t-il de nems et de samossas dans chaque barquette ? Justifier.
	\end{enumerate}
